有無人住緊凶宅？ 分享下

有無不安？

創意台會唔會多人討論d?

創意？ 而家樓價高企，係民生既問題，專登去住凶宅貪過癮呀？

創意 我創你老母呀創意

冇不安